共產黨70年前可以摧毀亞洲數一數二既上海，今日亦可以摧毀香港

但老衲-摧毀咗個女囝

可以咁做，但會唔會咁做先？

共產黨夠可以射核彈，但唔會咁做

自己讀下上海史

已經做緊

過往表現不代表將來之表現

共產黨千古一脈
中共D野係蘇共比架

衲dee你條女仲有冇搞鳩你

你嘅主觀影響你對現實嘅判斷

我話你知，班撚人支那狗腥港人唔信架

期待緊公私合營
上海知青上山下鄉

正確講，係亞洲第一城市

老殘認同